\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\usepackage[a4paper,width=150mm,top=25mm,bottom=25mm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{currvita}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage{float}

\renewcommand{\lstlistingname}{Algoritam}
\definecolor{bluekeywords}{rgb}{0,0,1}
\definecolor{greencomments}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{redstrings}{rgb}{0.64,0.08,0.08}
\definecolor{xmlcomments}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{types}{rgb}{0.17,0.57,0.68}
\lstset{language=[Sharp]C,
	captionpos=b,
	frame=lines, 
	showspaces=false,
	showtabs=false,
	breaklines=true,
	showstringspaces=false,
	breakatwhitespace=true,
	escapeinside={(*@}{@*)},
	commentstyle=\color{greencomments},
	morekeywords={partial, var, value, get, set},
	keywordstyle=\color{bluekeywords},
	stringstyle=\color{redstrings},
	basicstyle=\ttfamily\small,
	inputencoding=utf8,
}


\graphicspath{ {images/} }
\renewcommand{\contentsname}{Sardžaj}
\renewcommand{\partname}{}
\renewcommand{\chaptername}{}

\renewcommand{\figurename}{Slika}

\newtheorem{definition}{Definicija}
\let\olddefinition\definition
\renewcommand{\definition}{\olddefinition\normalfont}

\newtheorem{prop}{Propozicija}
\let\oldprop\prop
\renewcommand{\prop}{\oldprop\normalfont}

\newtheorem{theorem}{Teorema}
\let\oldtheorem\theorem
\renewcommand{\theorem}{\oldtheorem\normalfont}

\renewcommand{\bibname}{Bibliografija}
\renewcommand{\abstractname}{Apstrakt}


\begin{document}

\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\vspace*{1cm}
		
		{\large UNIVERZITET U BEOGRADU}
		
		{\large MATEMATIČKI FAKULTET}

		
		\vspace{7cm}
		\large Stefan Janjić
		
		\vspace{1cm}	
		\textbf{\LARGE Grafovske gramatike i primena na proceduralno generisanje misija u video igrama}\\
		
		\vspace{1cm}	
		\large master rad
		
		\vspace{8cm}
		\large Beograd, 2018.	
	
		
	\end{center}
\end{titlepage}

\begin{titlepage}
	
	\vspace*{3cm}
	
	\textbf{Mentor:}
	
	\vspace{1cm}
	{dr Filip Marić, vanredni profesor}
	
	{Univerzitet u Beogradu, Matematički fakultet}
	
	\vspace{3cm}
	
	\textbf{Članovi komisije:}
	
	\vspace{1cm}
	{dr Predrag Janičić, redovni profesor}
	
	{Univerzitet u Beogradu, Matematički fakultet}
	
	\vspace{1cm}
	{dr Milan Banković, docent}
	
	{Univerzitet u Beogradu, Matematički fakultet}
	
	\vspace{3cm}
	\textbf{Datum odbrane:} \underline{\hspace{4cm}}
	
	
\end{titlepage}

\begin{abstract}
	\input{chapters/Apstrakt}
\end{abstract}

\tableofcontents

\chapter{Uvod}
\input{chapters/Uvod}

\chapter{Grafovi}
\input{chapters/Grafovi}

\chapter{Metod dvostrukog potiskivanja}
\chaptermark{MDP}
\input{chapters/MetodDvostrukogPotiskivanja}

\chapter{Unity kao okruženje za razvoj}
\chaptermark{Unity}
\input{chapters/UnityKaoOkruzenjeZaRazvoj}

\chapter{Proceduralno generisanje grafovskim gramatikama}
\chaptermark{PG}
\input{chapters/ProceduralnoGenerisanjeGrafovskimGramatikama}

\chapter{Unity dodatak za generisanje misija}
\chaptermark{Unity dodatak}
\input{chapters/UnityDodatakZaGenerisanjeMisija}

\chapter{Dalji razvoj}
\input{chapters/DaljiRazvoj}

\chapter{Zaključak}
\input{chapters/Zakljucak}


\include{chapters/Bibliografija}

\end{document}